藍韜文：英方已視中國「持續不遵守」《中英聯合聲明》

中國第十三屆全國人大第四次會議通過《關於完善香港特別行政區選舉制度的決定草案》，將使香港民主大幅倒退、普選無期。英國外相藍韜文周六在Twitter推文表示，英方目前視北京正處於「持續不遵守」（ongoing non-compliance ）《中英聯合聲明》狀態。

藍韜文在推文中表示，全國人大會議通過《關於完善香港特別行政區選舉制度的決定草案》，限制參加香港選舉門檻，明顯進一步違反聯合聲明，同時騷擾及扼殺所有批評中國政策的異見聲音，是不足9個月以來第三次違反聯合聲明。

藍韜文指出中國當局接連採取行動，因此英國視北京正處於持續不遵守聯合聲明狀態，進一步違背承諾。他強調英國會繼續支持港人，強調中國必須遵守法律義務，並尊重香港的基本權利和自由。

支那: noted with thanks

大和田gif

英：我地會持續口交

All talk no action. Sounds good doesn’t work

never gonna happen

支那連講呢句都廢鳩事

點解仲唔做野

Noted without thanks

支那大叫中英聯合聲明係歷史文件果陣你班傻西哩咗去邊？

日落國: 英方已視中國......

強國: 你咪視到夠囉

日落國: 英方會出tweet o黎視你

Talk 到2047

姐係 ‘嗯’ 既意思？

行緊綏靖政策

持續 noted with thanks

BNO 仲算no talk ?

幾時平權

平左權仲少人走難

And then? 跟住呢?

all talk, no action

英方持續抗議

平權可能係臨開戰前先做

咁又點?
過咗就嚟2年.
一個狗官都冇制裁到

哦

汁男咁撚樣 你有你側邊齋talk 支那就確實咁搞鳩香港

毁約woo開波未

bcbcbc

你老母就口交

救BNO，轉運許志峯去澳洲，派軍艦去南海......咁都叫口交

俾撚左BNO VISA 啦

太多人質係香港要小心行事

持續 noted without thanks

無錯，平權只會繼續個個做揾錢L，擴大5+1到BNO親生後代好過啦

咪做咗

BNO by descent

比埋機會bno可以轉bc
仲要就算無bno都有機會透過身邊人變bc
咁都仲口交

what can you do expect blowjob?

except*

繼續loop
ATNA

例如呢？

咪咁認真啦
開左bno visa，佢地會話做乜唔宣戰收返香港
宣左戰會話未打，打左會話未核平，核平左會話未核平晒
沒完沒了

預左有人講 all talk no action，呢到列下英國做左乜：

1. 國安法兩個月內設立 LOTR 救生艇
2. 建立 BNO Visa 收留港人及流亡議員
3. 對中立場多次企硬
4. 同中共展開技術封鎖、阻擊中共滲透
5. 派航母戰鬥群到印太劍指香港
6. 正要求加入美日印澳同盟對抗中共

中共：咁又點

推

So what?

跟住呢？

應該派軍機 接曬全港人走

公道d講英國係會做野
只係進道會比較慢同要做到萬無一失
香港人步伐太快可能頂唔順

支那已經唔放英國在眼內
連應都唔想應

樓主 pin this

怨婦

其實係香港加速得太快 英國每出一個政策之前會考慮好多野先推行 所以好難跟得切
BNO政策係因為幾十年前已經有落實研究先可以推得咁快

乜野叫第3次？佢識唔識計數

5同6

英國齋噏講一萬次都無用，中共已聯合俄老大，伊朗，北韓，古巴，柬埔寨等等軸心國控制聯合國，再先發制人 評擊西方人權問題 不人道難民營,澳洲軍隊屠殺阿富汗平民

真，唔通派軍隊嚟咩

用把口支持

繼續嘴炮

英國應該先收回香港
建議要求中囯賠償英國損失25000億英鎊
並將整個所謂廣東省永久割讓予英國

真,所以重開bno申請仲好

前面有得諗，最後一句就唔好喇

我支持搶廣東省一部份 建國要土地做縱深防衛

廣東自己獨立囉
香港同佢哋同一國就真係不了

打 完 飛機未

到時先算，不過我支持要增加土地重新工業化同產業多元化，同埋戰略上要有土地做縱深防衛 因為北方實有大中華傻佬會長期想統一同收復香港 不過廣東獨立可能性本身就好大，唯一問題係中共幾時收皮，一收皮就大量地方爭住獨立

真, 以前就真係口交
但呢一年以嚟做咗好多野, 個步伐都明顯唔同咗
我發覺英國style係鐘意靜靜地贏

可以直接比bc未

持續譴責

生成器壞撚咗

唔需要同一國
但深圳需劃歸香港
不發展，作為防護識別區（禁區）
原深圳住民遷往東莞

大帽山頂有紅旗9防空

冇咁快，英國佬做野係咁，講幾句做少少，講多幾句又做少少，慢慢推進

要喬治布殊家族出山先得

即使係trump都唔會打「民主外送」戰

係得Bush在行呢味嘢

之前俄製防空喺敘利亞 ，完全防唔到f-35喎

連登好多左好多5毛帶路黨
引人覺得幫hk人係老奉

你唔好話。。如果有一日佢可以撤離晒全部香港人，真係有可能開片，佢駛架航母去南海你估係貪得意？

係呀,跟住呢?

美國而家搞成咁
講真英國有心都無力

持續only talk

弱智就咪撚上連登啦你

你識啲嘢

美國其實冇乜嘢
唔好畀政治氣氛影響到

Chi_na-ese always eat their own words....

樓主pin this啦

all talks

話我五毛都好
依加英國就係欠撚左香港持BNO 英籍人士
BNO VISA 係補償

侵輸左之後即刻倒轉左

英方強烈遣責呀.jpg

CCTOY咪又講廢話

拎嚟屌其他國家係work，但英國算係做得最多嘢（咁當然本身佢都有最大責任

淨係居英權班bc 都有廿幾萬 美國11隻航母 加埋英國直航母 要運啲二十幾萬人離開香港都要走好多轉

所以話用航母接手香港人 係冇乜可能

多謝英國

佢都算幾硬的

其實應該係簽果時要有附加條件
一但唔守協議要由香港人決定去向
雖然比人滲透換血就大鑊

禁點？ 好嬲？

7.近日MSM開始湧現英國負面新聞

我意思係香港人自己走，而家香港咁多人，萬一英國一郁，中國拎晒香港人做人質咪仆街

英國一定唔可以收300萬人 + 佢地子女, 英國好多local councils都搵唔都地方俾當地人住, 要睇澳洲, 加拿大, 美國點幫. 不過依d國家地大, 同有無屋俾人住係兩回事....

移民咪得囉

如果每樣野都只係諗打飛機
"唔好搞咁多野喇"
"冇可能嘅"
"等人地個仔做你唔好理人咁多啦"

結果 就會變成澳門咁

交返俾日本囉
歷史文件冇效之後
計返之前嘅戰勝國應該係日本
根本整個所謂大陸係日本應得

Weapons of mass destruction

你幻想都要有個譜得架

ATNA
SGDW
NGTH

軍事上呢該出手唔化算

等支爆後內外夾擊先爽

交返俾日本...
你有冇諗過根本冇國家想要，無啦啦多左億幾生蕃

可以唔當佢地係人就話者，左膠當道呀
你話有國家清左哥億幾生蕃就可能爭住要

英國垃圾口交部

所以，廣東獨立，係最合乎香港利益

sounds good, doesnt work

SGDW

可以先做殖民地

殖民地有無得諗

唔好啦，陣間要香港食埋佢哋又好，同佢哋變為同一個地方又好，咁 就真係多得佢唔少，千祈唔好

唔緊要，你可以要地不要人/教好
多個地方隔住係好事

可以拎東莞做紅燈區吸錢

偉 喺度嗎

站即收回香港

任何國家幫香港人都唔係老奉，唯獨英國係老奉，幾百萬香港拎住bno同大英帝國香港出世紙既英國國民，仲唔係老奉

你納晒税比港共
老奉要幫你既應該只有港共政府
最應該老奉既都害你唔幫你
你點旨意第2個?

不過英國道義上應該幫一幫咁解

香港人而家搞到納稅俾港共咪又係英國保護殖民地不力甚至自己出賣香港造成 支共拋兩句浪頭話打香港就驚到走咗去，連簽張條約都冇列明違反點追究，仲要唔俾香港人居英權 民主回歸派呢班固然係畜牲甚至共諜，但係好明顯當年英國冇盡宗主國責任，你話咩納稅俾港共呢啲係英國造成，你估我哋想交稅俾共狗？有得揀至得架

你諗到咁偏，應該番去diu你老母點解1984 年唔上街抗議英國同中共談判
當年有百萬人上街，英國或者有籌碼同中共傾。
要清楚當時victim唔出聲，英國點幫你
你責問左老豆老母，先再問候英女皇

我有話唔應該責問當年香港人咩
當年香港人係有責任就代表英國冇責任？deal條咁既濕鳩聯合聲明係到各自自說自話出嚟就叫完成咗責任？
同埋香港人當年真係冇出過聲？連四方閪都質問過戴卓爾，當年戴卓爾係咩口吻？

將自由世界既人交俾共產極權無論係咩情況都係無可justify既，唔係話香港人自己冇乜出聲就可以正當化到

你應該都係帶路仇英既5毛
算吧啦
咁好氣力，diu左中共呢個加害者先啦
你diu左維尼咪當我做錯小人話錯你lor

人地英國唔係老奉

成日喺第個post屌支那賤畜同習匪近平, 跟住話英國有責任同的確比起其他國家係老奉就變咗五毛, 而家明點解有人話人屈毛啦

同路人就算
但左diu右diu於事無補
英國而家算做有膊頭
趕走華為，cctv, bno visa, 政治犯一去就比庇護
可以話係全球最反共果個國家

請問你仲想點?

再重申，英國係老奉，因為英國無論道義上歷史上的確係有責任
因為佢當年冇盡到自己既責任
呢啲唔係叫仇英，呢啲係叫釐清責任，呢個世界冇第二個好似香港咁由自由世界交俾共產極權既例子，英國呢個穫點都走唔撚甩架啦

英國而家做緊既嘢係行緊去正確既方向，我亦唔係帶動仇英
我係純粹針對有人話幫香港唔係老奉呢樣嘢既人啫
英國而家做既嘢只係還返佢當年既債，雖然已經遲咗三十幾年

當年唔肯比民主同比香港人走果個叫共產黨，你自己去睇下歷史先講啦 唔屌中共走去屌英國

其實真係唔好FF 西方會打支那啦，西方左膠當道，肯出聲同制裁已經算係咁

而家係咪講返英國有咩責任嗰陣每一句都要加個括號(共產黨先係香港冇民主冇自決冇乜乜乜既罪魁禍首)咁 唔洗講個個都知既嘢重複嚟做乜？

英國咁多殖民地，度度都老奉?
幾乎所有殖民地都係用民族主義趕英國走
印度，東南亞無一不是
英國當時只係尊重地好來好往

當時香港就係民主回歸果班同中共裡應外合
英國係無著力點去抗拒中共
當年香港人(sorry, 包括你老母) 都係自己比民族主義迷9左

果時唔聯英抗共，而家事過境遷就話英國幫拖老奉
黃色同路都要識講少少logic唔該

人地殖民地有俾公投獨立
香港當年兩局議員有飛去英國爭取居留權，民意係留英居多，你以為英國佬唔撚知咩on9,爭取咗好耐先叫做5萬居英炸。支那閪唔代表英國無問題

你隻分化狗開工啦？？

基本上所有前英殖民地例如緬甸都經過既定既脫殖程序，逐步既放權、民主化、公投自決，甚至係有反殖武裝起義，係充份反映咗當地民意之後脫離宗主國，當然英國對佢哋冇任何剩餘責任
香港係直頭係(喺支共手段下)喺聯合國俾人踢出咗殖民地名單，冇任何正式俾民意凝聚既過程，冇經過自決公投，係被強加「中國人」既身份直接移交俾共產極權國家
當然踢出殖民地名單、冇民主自決呢啲都係支共背後搞屎棍，但正正冇經過呢啲程序就代表香港冇得同其他殖民地直接比較
當年民調係反映咗香港主流民意係維持現狀，香港人冇積極出嚟抗爭反對係一樣嘢，但係英國人冇盡力去令香港人民意反映出嚟納入香港前途訣擇都係事實，唔可以話因為香港人唔出嚟示威抗爭就正當化咗英國人就咁唔理香港人點諗、冇經過脫殖程序就送咗香港出去既事實，兼且條條約仲要係廢既，完全保障唔到香港人喺主權移交後既人權自由，得支共口講口賠
當年民主回歸派係民意主流？佢哋只不過係少數一群共諜政棍騎劫民意，香港人既責任係冇衝出嚟大大聲屌柒佢哋，而唔係講成香港人同佢哋諗法一致而用民族主義趕走英國，完全兩樣嘢嚟

講事實就分化狗呀世柒？

係set 一q 難黎擊

當年鄧小平話武力收復你又唔提？ 麥克阿瑟 老兵不死 有冇睇過呀

你咁講既話假如當年日本打香港，假如英軍唔守香港走咗去佢都冇責任架啦 你做得宗主國驚隔離個極權國家打柒你你就簽條所謂聯合聲明跟住走撚咗去，原來宗主國係冇責任

咪撚重覆啦世柒，一早講咗支那閪唔代表英國無問題，兩者臭味相投，咁點解英國佬宜家又俾到5+1呀，宜家支那夠唔撚俾咁點解阻唔到英國，宜家支那軍力仲勁過英國。諸多藉口

唔好話連殖民地既土地守唔住，人民保唔住，居然交低本同旅遊證件權利近乎冇分別既二奶護照BNO就走咗去，去到2018年仲講緊一國兩制完冇好缺，冇責任？97年既事我當你真係無能為力啦，1997年至2018年既嘢，英國盲撚咗？ 2019年先如夢初醒先開口，就俾支共話冇監督權

其實83年先改國籍法，所以83年前香港出世本來就英籍同傳一代。所以關咩支唔支那事。本身佢都走撚咗數

真你老母咩
BNO平權同送幾十萬支那間諜去英國冇分別

當年大陸人嫁嚟香港係直接入籍，我老母廣州出世都喺英國大使館宣誓歸化，跟住我老豆老母個英籍呢？無啦啦唔撚見咗，無啦啦變咗中國人喎，幾撚恢諧，唔知邊個責任呢

當年香港出世香港人飛過去英國就是英國人了
英國當年擺明就係奶共出賣香港人啦，只係今日開始要同支那反面咪利用香港人做籌碼囉，唔通英國人同你講良心咩講到黃色同路人，如果真係咁好人睇吓佢地喺查哥斯群島做過咩

中你老母國人

笨大 八綋一宇 兩隻五毛狗唔屌中共走去屌英國

唔理佢而家動機係咩啦，而家佢開始如夢初醒補償(唔理係咪真心)香港人都係事實，不過我見啲人講到話咩唔係老奉咩咩咩我就覺得戇鳩
我呢一代(90年代初)拎住張英國出世紙同BNO，由細聽到大咩一國兩制中英聯合聲明，但見住張聯合聲明愈嚟愈撚廢，又望下本BNO明明有個皇冠喺到，但係英國對我哋完全不聞不問，03年廿三條冇到，否決07/08雙普選冇到，14年冇到，16年選舉狂DQ又冇到，仲突個頭出嚟講反對港獨，一國兩制行之有效乜乜乜乜
見到你不負責任個嘴臉廿年，去到近兩年開始行動返少少，話返佢以前不負責任，話佢廿年嚟去咗邊而家咁遲先醒又唔得，咁就係五毛，唔知之前香港人忍咗咁撚耐佢哋係盲咗定失憶

仲有係g7同歐盟帶頭出聲明，預計短期內會一齊有制裁行動

笨大

八綋一宇

On9，你又知我地平時無屌支那？即英國佬就係神聖不可侵犯，只可屌支那不可屌英國？

做五毛唔屌中共走去屌英國預左貼堂架啦

19年年尾BJ仲話無打算搞bno,到上年國安法先出手炸，關咩香港人事，唔通英國佬俾香港年輕人打動咩

支那：我就唔信你會收返香港啦

你都on9，即係屌a就要罵人唔屌埋b?
英國佬無奶過共呀？點解唔可以屌呀？
你同支那啲小粉紅一鳩樣只問立場不問是非

應該同支那肺炎關係仲大過國安法 冇支肺分分鐘可能繼續扮睇唔到

咁下次每一句後面加句p.s. 中國共產黨全黨死清光，好冇
p.s. 中國共產黨全黨死清光

國安法最大，睇返個時間，上年年頭大爆個陣都無理
直到6月淫大話要搞國安法英國先話俾可能一年一年咁俾香港人，即一年後要再續期，跟住收到風好撚硬國安法，7月1日一出完後立即一次過俾批5年

push

你就算abc班撚屌賤種都會屈你支那

咪咁啦

笨大真係唔似五毛呢

唔係話英國無做嘢，但對好多香港人嚟講，英國真係做得唔夠呢

交加街38號，有時，多少理解吓啲人對英國嘅憤怒先得㗎。唔係完全無理由㗎

最合理就係BNO平權

點解英屬香港時期冇民主? 係因為共匪唔畀做!

緩衝區呀

泛民唔係仲未辭完職咩？點解咁快唔開會？

佢廣東獨立都可以serve到呢個purpose

Ok，你要因而覺得佢係有問題，咁你嘅選擇啦

但真係了解吓，點解啲人會對英國會憤怒啦
甚至本身親英，都可以對佢嘅動作緩慢而感到憤怒。

唔係話唔了解英國做嘢需要按步就班 ，但對好多香港人嚟講，而家係燒到埋身，仲要燒咗好耐、燒得好痛。對呢啲人嚟講，英國所做嘅，係緩不濟急， 係遠唔夠佢哋而家所需要嘅

agger 接觸過班大粵民國撚 佢地係想食咗香港 多過想有對等關係 佢地想做換名大灣區飛起北佬發達 香港都係其中一個齒輪黎 香港人太單純食佢地唔住架

互不侵犯搞下正常貿易就得 其他層面係完全唔可以融合

搞清楚一樣野 以前香港可以freeride係因為有英國佬睇場 守住條邊境 唔係因為香港人有幾巴屎閉

仲有係深圳已經有十分之多北佬 人地緩衝我地就有份

同連登仔在連登講核彈炸平中國沒有分別

呢個我當然明啦，我係睇唔過明明大部份係中共問題，但就引人去屌英國